入黎放低你嘅新年願望

我嘅願望好簡單，就係想攞倒一萬正評，唔知可唔可以實現呢

祝大家新年快樂萬事勝意

又。。省

負皮得

又呃負評

lm睇負責過萬負皮

成日跟住我你係咪痴左線
我請你唔好咁癲
翻歸訓一訓先

就係出年唔洗再執房

正評就冇喇，負評就有個，希望你開心啦

考試有Q3-4

龍兄
q3-4咩黎？

想出pool
過3.3爆4
識多d朋友

top 50%/25%

10000負皮

get my depression cured

Offer god